點樣開口同男朋友講唔俾佢扑？

睇咗拍拖唔扑嘢個post，想係有機會俾佢掂之前講明唔俾仆
其實有俾佢摸，但真係接受唔到仆嘢住
點開口好？

話佢知你有愛滋囉

唔扑

屌，你係咪愛我？

有冇幫佢含？

無啦，一齊咗一個禮拜咋

一個禮拜咁早
你咪同佢講唔會咁快住

妳話今個月唔方便

想咪想，唔想咪講唔想囉

佢自己都係青頭(佢自己話係
應該無咁大慾望掛
btw聽晚同佢過夜

吓，一齊係宿都有問題
身邊有fd個個星期都係宿拍拖都無事

老實講就得

扑左又要同你分享咩

口頭講清楚唔會同佢發生任何形式既性關係，再用文字msg佢一次，並保留紀錄。如果佢侵犯你，一定告到佢坐監。

過夜一齊瞓定分開瞓？同埋你係咪打算結婚先扑嗰啲嚟？如果係嘅話就睇你幾好睇喇，多數男都會頂唔住分手搵第二個，如果你表明咗係嘅話而佢又表明要有得扑嘅，我勸你及早放生，無謂一直拖到積怨甚深

我個西俾紅毛泥封實左